\thispagestyle{plain}
\centering \section*{In das Dorf}
\index[in]{In das Dorf}

\begin{tabbing}
1. \=In das Dorf auf\= bunten Wagen\= zieht Zigeuner\=volke heim.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
1. In das Dorf auf bunten Wagen zieht Zigeunervolke heim.\\

/:\= M"ude Esel\= Lasten tragen,\= dunkelbraune \=Kinder schrei'n. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: M"ude Esel Lasten tragen, dunkelbraune Kinder schrei'n. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Bauern, in den\= Stall die Schweine,\= dem Zigeuner \=traue nie.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
2. Bauern, in den Stall die Schweine, dem Zigeuner traue nie.\\

/:\= Nehmt die W"usche\= von der Leine,\= rettet euer \=Federvieh. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Nehmt die W"usche von der Leine, rettet euer Federvieh. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Kesselflicker,\= Scherenschleifer\= preisen ihre \=K"unste laut.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
3. Kesselflicker, Scherenschleifer preisen ihre K"unste laut.\\

/:\= Geiger spielen\= Korobuschka,\= schon tanzt Sven mit \=seiner Braut. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Geiger spielen Korobuschka, schon tanzt Sven mit seiner Braut. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=M"adchen, die auf\= Heirat warten,\= dr"angen sich an \=Maras Stand.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
4. M"adchen, die auf Heirat warten, dr"angen sich an Maras Stand.\\

/:\= Denn die Alte\= legt die Karten,\= liest die Zukunft \=aus der Hand. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Denn die Alte legt die Karten, liest die Zukunft aus der Hand. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Dudelsack qu"alt\= ohne Pause,\= brauner B"ar tanz \=mit Gebrumm.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
5. Dudelsack qu"alt ohne Pause, brauner B"ar tanz mit Gebrumm.\\

/:\= Froh zieht junges\= Volk nach Hause,\= dunkel liegt das \=Dorf und stumm. :/\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
/: Froh zieht junges Volk nach Hause, dunkel liegt das Dorf und stumm. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: unbekannt - Weise: aus dem Russischen\\
LB: 202 MO: 101 TS: 344
\end{angaben}
